人有人命，狗有狗命

認命，一係去死。知道未?

邊個咁快負評朕

屌你老母邊個負評我!!! 我係神仙BBBBBB ANGEL B

朕係28座大皇 !!!!!!!!

我愛你

因果必須自負

求撚其 是撚但 搵食啫 犯法牙

我不愛你